[雲南]7月飛霜

嚟梗7月頭去雲南
有無手足知玉龍雪山同石卡雪山仲有無雪撚下？

得石灰

師兄中過伏？？